復仇者聯盟3角色有型度排行

1. 雷神
BRING ME THANOS!!!!

2. Dr Strange
智慧 + 同thanos單挑到幾個回合 + 演員本身型

3. Iron Man
套甲型 + 同thanos力戰

4. Cap
戲份少但出場型, 殺哂

5. 黑豹
WAKANDA FOREVER!!!

6. Thanos
樣衰但話哂今集主角，屈哂所有人機

7. Wong
d魔法

8. Spiderman
今集似跟班，但套新suit好型

9. Black Widow
睇格鬥技

10. Scarlett Witch
開頭場打鬥被弱化，後尾wakanda大戰勁返

11. Rocket + Groot
成套戲幫雷神手，有加成

12. Okoye (唔識串，黑豹個光頭跟班)
有單打技，算係咁

13. Nebula
性格夠硬朗

14. Bucky + falcon + war machine
可有可無，叫做有d打鬥場面睇

15. Loki
開頭諗住用計殺thanos, 柒左但算係肯搏下

16. Vision
個樣柒+成套戲都比撚狗，但最尾叫做有幫手打下

17. Hulk
成場都唔肯現實(除左開頭)，成個傻9咁嘈喧巴閉，係最尾有份殺black order條友，所以唔洗包尾

18. Gamora
成套戲怨婦咁，係個樣硬朗少少

19. Star Lord
傻仔一名，係個演員叫做正常樣

20. Drax + Mantis
成套戲懶好笑，on99咁

見樓上條傻鳩死都要搵個 左右 出黎串下真係好撚肉酸，你人生有咩意義？

Dr. Strange 型到出汁

starlord, 幾秒就捉左蜘蛛俠，勁到

咁咪得囉

Mantis有冇咁低呀

唔係傻仔Starlord搞禍晒,佢已經搞得掂Thanos

無左星球
Starlord仲有乜特別能力

鷹眼呢

傻條撚咩，要屌就屌編劇啦！今集攪掂左thanks，咁有撚下集咩

Thanos

食腦

咁岩既 ？

I assure you brother, the sun will shine on us again.

你不如問成隊gotg點解夠班做gotg

佢個腦真係俾人食左

I, loki, prince of Asgard...... Odinson

7

除左雷神 Ironman係唯一一個可以單挑打到Throne流血既角色

Bruce Banner呢？

凡人之力

咪hulk囉

真係熱血
連thanos就算知實力差距都全力接受挑戰
1挑1重殺死對方ironman
開波“come on”硬食飛彈
ironman起盾頂power gem laser

你唔講 我真係唔知冇咗2號